醫生請啲靚既姑娘真係好緊要

簡直令等醫生既時間變到一啲都唔悶

利申射左波睇緊醫生 個姑娘好靚

大家點睇

個po差敢啲嘢

岩呀

走左

伯母都好靚
令到排隊屌你老母嘅時間都唔悶

天水圍一個姓劉既醫生 自己去睇 無啦啦擺人上黎唔係幾好

個重點唔係我見到果個

伯母係咪做姑娘

開post無圖有個靚老母真係好緊要
簡直令排隊既時間變到一啲都唔悶

利申排緊隊屌樓主老母

你就得個望字，人地醫生呢...